【講到口臭】全世界同我學正確洗眼方法

多左好多熱心街坊做後勤，知你地有心....
但希望你地唔好再搞錯洗眼方向...
發現到依家都仲係好多人搞錯...

洗左眼，頭靠左
洗右眼，頭靠右
由內側流向外側

垃圾唔識畫畫努力左下，仲有youtube片參考。

沖錯方向會將d要沖走既野流番入你另一邊眼架！

仲有紙巾係印，唔好抹！！

全民每人都要學識，每人都要有鹽水/蒸餾水旁身！

好post
P推唔到

唔好再錯方向喇

Yes

知道！！！

幫人唔好變害人

推

你哋記得唔好做錯呀

另外想借樓主個post 講多樣嘢，如果你平時慣咗帶大枝裝嘅鹽水，下次不妨帶個乾淨嘅eye washing bottle （細細個有個尖嘴果啲就得）出去，倒入去再幫人洗。吓吓開個大口黎洗你樽嘢洗唔到幾多個。

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

有用POST

唔好意思借位
「唔搞巴士點樣罷工」

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

實用post。推

Push

依個真心好多手足都搞到！

實用, 推

Tui

側左洗左
側右洗右
都唔知教過幾多人

有用 btw畫得幾靚